
                      Película de animación que entretiene y divierte por momentos. La historia es bastante original. Peca un poco de demasiado infantil al principio y demasiado teenager al final. Aún así, es recomendable para todos los públicos.
        
            